想搵人夾Netflix plan

有意留tg -2

4人HD plan啱好有一個位

有興趣補上就留tg

有朋友了 差2個only sry

tg: qqemma

我有2個人 仲有冇位？

我有個ac係咪要？？

係咪有得夾

Yes

死乞衣

淘寶幾蚊一個月你都要夾?

夾你老母，小小錢都比唔起

現實無存在感無朋友 要上網刷 好可憐

有冇咁撚窮

想問重有無位，

仲有冇人夾。

有無教學

93一個月都比唔起

夾plan撚真係好撚核突

好乞衣

你仲乞衣

係咪窮成咁？